睇滴妹新片睇到扯左

對腳好白好正
緊身衫對波都ok大
4:58露埋波gap

拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
D10S
(狗隻#10199)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

前世未見過女人?
咁嘅垃圾片都拎上黎做宣傳

A cup比盡

滴妹就算吧

對住男人都扯

至少有B啦

咁似黃之峰

有無咁差呀
我覺得佢好撚正啵

就係衰同大佬太似樣
見滴妹會諗到阿滴

似還似，老老實實我覺得呢個樣放係男仔度算靚仔，放係女仔度好一般，從來唔覺得滴妹靚

D妹似E妹or above

皮膚ok
眼鏡娘
性格唔錯
仲想點

有少少似jackielaulau

好大

冇乜點揸過波就上少d連登

用多d時間諗吓點媾女開闊眼界吧

好正
眼鏡
溫柔
聲好

有時鍾意J D普通樣既女
多D真實感

純純大波眼鏡娘

佢不嬲都正 唔似其他女個種撈味個d正

呢d樣正過d ig 整容樣多多聲

就咁睇,應該有D

都ok有曲線 凸凸哋波仔唔錯

呢個大細我好熟 b尾c 頭 最盡c尾

香港好多女仔呢個size i bet my mom